# EmailFordwader

Este es una app, para generar un pequeño server, que al recibir peticiones, revisa en una tabla de la base de datos, si hay emails por enviar, si lo hay los va haciendo de forma sincrona y dependiendo de la prioridad del mismo, solo se debe ejecutar el archivo
